Q:Does it have fur?
Q:Is it bigger than a car?
Q:Is it slow?
Q:Is it a farm animal?
Q:Is it self aware?
Q:Does it live underwater?
Q:Does it fly?
A:a snake
Q:Is it blue?
Q:Can it talk?
Q:Is it black?
A:a bald eagle
A:a crow
A:a parakeet
A:a blue jay
Q:Does it have eyes?
A:a starfish
Q:Is it a mammal?
Q:Is it colorful?
A:a swordfish
A:a clownfish
A:a dolphin
A:a human
A:a pig
Q:Is it tiny?
A:a turtle
A:a snail
Q:Is it extinct?
A:an elephant
A:a dinosaur
Q:Is it sneaky?
Q:Is it a large mammal?
Q:Is it man's best friend?
Q:Is it a house pet?
A:a goat
A:a cat
A:a dog
Q:Does it roar?
Q:Does it have stripes?
Q:Does it have a large neck?
Q:Is it really fast?
A:a bear
A:a cheetah
A:a giraffe
A:a zebra
A:a lion
A:a fox
