Q:Are you thinking of a person?
A:A Ferrari
Q:Is the person alive?
Q:Was the person a woman?
Q:Was he an actor?
Q:Was he a musician?
A:Albert Einstein
Q:Was he a jazz player?
A:Jerry Garcia
A:Dizzy Gillespie
A:Charlie Chaplin
A:Grace Hopper
Q:Is the person a woman?
A:Matthew Broderick
Q:Is she an actress?
Q:Is she a politician?
Q:Is she a scientist?
A:Maya Angelou
A:Dedre Gentner
A:Angela Merkel
A:Judi Dench